# ไมโครซอฟท์ปล่อยMobileรุ่นทดสอบWindows Mobile #
เมื่อวานนี้ไมโครซอฟท์ปล่อยและรุ่นทดสอบให้กลุ่มรายละเอียดมีดังนี้เพิ่มรองรับปรับปรุงและแก้บั๊กปรับปรุงการแสดงผลในแอปอาทิมีแถบสีระบุหน้าตั้งค่าที่เปิดอยู่แก้บั๊กอาทิเปิดเว็บอย่างไม่ได้หรือการตั้งค่าในTaskหายหลังอัพเกรดเป็นใหม่เป็นต้นเพิ่มการสนับสนุนคีย์บอร์ดสำหรับการใช้งานมือเดียวบนมือถือหน้าจอนิ้วเพิ่มเติมอาทิ
และแก้บั๊กอาทิการตั้งค่าหายหลังอัพเกรดไปใหม่หรือปุ่มเปิดแฟลชบนและไม่ทำงานเป็นต้นที่สำคัญบนอาทิตัวเลือกเครือข่ายและอาจไม่ทำงานทำให้เครื่องเลือกเครือข่ายแทนที่มา
Windows Windows Mobile Windows Insider Fast ring Windows HyperV Container Docker Windows Ink Settings Microsoft EdgeIE YouTube Manager build Windows Mobile Lumia DPI build Lumia Known issue Windows Mobile Only Only and Microsoft Windows Experience Blog 